叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(97)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：
而家晉澤呼哈大哂呀.gif

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm好想變小賴

留名
私心置頂係小賴強吻良家婦男澤仔

Nplm

nplm

nplm
今日好似lm 咗好多個post

好似過咗一陣又nplm

打風留名..

nplm
話時話
晉澤呼哈大哂gif好似真係有魔力
自從面世左之後, 真係一路都晉澤大哂

前兩個post都未追哂

蟲蟲加油

永遠活係時差入面嘅蟲蟲
唔緊要啦 追唔曬就直接上嚟吹水

計埋今晚而家頭16個mvp應該係咁
如果我無計錯的話

小賴 - 12個
零九 - 12個
小豬 - 10個
愷樂 - 7個
偉晉 - 7個
婁婁 - 6個 + 季冠
鋒澤 - 6個
卜心 - 5個
荳荳 - 5個
凱希 - 4個
孫生 - 4個
丫頭 - 3個
斯亞 - 3個
采子 - 2個
嘻小瓜 - 2個
艾莉兒 - 2個

蟲蟲好乖, 又會咁執著於考古事業

真係晉澤氣勢大好
不過一定唔出新合唱歌啦

鄭子誠gif真係好有魔力

澤賴出都未到晉澤出啦

孫生竟然同凱希一樣有4個

艾莉兒多過雨婷

好撚忙 又要睇返小賴09直播

即係呢4個爭3個位
凱希 - 4個
孫生 - 4個
丫頭 - 3個
斯亞 - 3個

小瓜采子艾莉兒既實力應該好難拎到多一個半個mvp
語噥都有2個, 佢可能仲大機d爭一爭

語噥都有兩個

你唔係鋒蜜咩, 連其他五堅直播都追埋咁有heart

凱希 斯亞 一定棄斯保凱
可能最後係凱希孫生丫頭

4個出3個係冇可能
因為凱希斯亞只能出一個
即係繼續直覺系孫生丫頭

小7謀俊思佳西瓜都係一個

唔知佢地爭唔爭到上去

間唔中都會睇埋 怕漏左有鋒澤既資訊

希望佢會改總決賽係12人局 我成日都上yt講 小編都有like同埋話會反映
如果係12人 就變采子 艾莉兒 嘻小瓜 語噥 even小7 沁仔 李懿爭 競爭會激烈好多

係咼....計漏左根本呢D局唔可能有得俾斯亞上
(如果凱希冇撞行程的話)

感覺好難
應該至少4個MVP先爭到入去
而家得1個果D要拎多3個
仲要佢地都唔密上

其實我有諗過年尾先錄嘅話問米會唔會返嚟

小賴直播睇我總結得啦

你係咪燈緊

我都真係睇完你總結就無開嚟睇

哇

堅想總決賽係12人局
但又驚太多位, 最後小瓜, 小朗君都入到

太可怕了, 我唔敢諗
問米: 我冇錄大半年都照夠MVP入到總決賽, 吹咩

嘩屌
係咪同孫生丫頭齊齊點4狼

今次真係主要講佢演唱會既

但如果改12人都未必會好睇
平時好日唔玩，當你總決賽只係變成10人+上警都可能亂晒籠

唔會掛幕後啲人點都嗌咗采子語噥沁仔玩先啦

澤仔正式步入五堅情中的大低玩偉晉mvp都多過佢了

所以總決賽最好係12人警長局
至少今年會玩至少6場12人警長局
但10人警長局得季冠嗰場 我唔想總決賽佢哋成年玩得1-2次嘅局

12人局的話到時到候就會比多兩個MVP沁仔

發通告既人應該都幾鍾意小瓜, 小朗君都咁既水平都KEEP住發佢地兩年
小瓜, 小朗君, 采子, 語噥, 沁仔 如果MVP數一樣的話, 大家機會應該均等

其實點解兩個唔可以一齊上 （我有睇過張chat圖）
隔咗咁耐要上節目嘅話兩個都應該識做掛

佢而家都玩到頹晒
年頭個排成日抽預言家早早就死
到俾人狂屌做親女巫都唔敢帶隊
做狼又做衝鋒又早死無人記得
勾到尾又輸最後一刀又俾人屌
仲點會有MVP

我而家寧願佢不如俾人追過唔好玩總決賽

東區志鈴: 沁仔而家我罩

我覺得凱希係ok 但斯亞d性格咁硬頸
同埋狼殺太易有衝突惗起佢地互串就覺得好尷

東區志玲咁想食咗沁仔 點都會俾佢上啦

以斯亞EQ可能會忍唔住扯凱希頭髮

咁誇張
其實我幾鐘意睇鋒澤玩警長局
至少佢係正常嘅人 唔使我咁擔心

鋒蜜們又唔駛咁悲
6個MVP其實一定入到總決賽

我想睇呢d
你諗吓睇12人局以辰同國際荳嘅火藥味都好有娛樂性

邏輯派 va 走心派
終極大對決

上熱門no1

同埋至少做好人, 狼人都肯上警搞操作
個個唔上警咁玩警長局黎做乜

無悲呀
純粹覺得佢唔玩好過玩

睇兩個好人隻抽真係幾正

國際荳: 一場唔可以有兩個天蠍女
不過凱希同斯亞既仇恨就唔止咁少兒科啦

國際荳：她當狼第一個刀我，當女巫就來毒我

想睇

前排有一輪都KEEP住玩得幾好
係幾次都爭少少同MVP無緣 (瑪利亞搶左果D)
不過阿孚同孫生講投鋒澤果次都拎番個, 6個都好好啦, 婁都係6個,偉晉都係今日先過佢

講起又好似真係, 以辰同國際荳真係Keep住有d牙齒印

全場都要讓俾佢地
諗起就覺得會好尷尬

澤仔成日都係爭啲
好幾次都同mvp擦身而過
都仲有幾個月先總冠慢慢嚟啦

五堅又唔係得佢一個低玩 同晉妹一齊鳩玩二人組ok啦
只係特別多人等睇佢柒啫
其實係觀眾放不下佢高玩形象啫
九賴適時恥笑下佢係低玩可能仲fun (好似全場都笑晉妹係反指標咁)

驚其他玩家尷尬

諗起個場面 觀眾都好尷尬

同意望見都覺得慘好似日日等睇佢柒咁

其實五堅私下有玩狼殺係咪得九叔

其實又唔使咁擔心佢嘅我覺得
至少今集同尋晚嗰集其實都講得好好
覺得佢唔格硬玩梗都唔會差得去邊
點講都係零九大弟子爛船都有三斤釘嘅
認真返就冇事嘅
我對澤仔有信心

其實九叔都無玩 (好似係)
只係要教人個時先玩(好似係)
最好係比荳荳卜心凱希佢地帶 但金玲姐是女人

睇好耐之前十二人局戈集，佢講完之後再睇返以前嘅集數
就會發現佢每次俾以辰整出局之後都會黑面

我覺得佢冇呢個建設恥笑低玩
但晉妹就有 做好多準備 俾人話玩得差
暈到你都慣佢暈
但龍叔明顯唔想咁

我都覺前排瘋狂柒係狀態唔好姐
呢兩晚表現都幾穩定幾正常

上一次以辰季冠亂毒荳荳 俾09鬧佢
佢地成日好似有仇咁

除左做女巫唔救人果場玩野得滯
其他我唔覺得好大問題
刀錯最後一刀幾次都係50, 50%搵錯神/民, 諗多左少少以為人地著衫
如果果D場次刀中左又俾網民讚番佢係高玩啦
呢D野真係好閒
佢基本盤邏輯同做狼操作都OK
唔駛咁驚佢成日揹鑊既

荷爾蒙無腦站邊以辰
有冇人跟隊
其實有集佢鳩毒國際荳我又係睇到好爽

覺得晉仔本身都未去到高玩 又冇話特登會玩/學狼殺咁
講真大部份人都應該係睇佢效果>睇佢玩成點
但鋒澤唔同

係囉 我又唔覺佢真係有咁差
係有時啲操作冇諗過效益亂嚟咗啲
同埋相比起其他人 佢表現會飄忽啲
但佢做得主持人點都會直入總決賽㗎啦

淨係你講零九大弟子我已經無晒信心
其實由頭到尾我都唔覺得零九有教過佢玩狼殺
講佢做左咁多集0995
講真0995真係學到野咩認真咩
咪都係俾佢地喺個節目度放下閃做下戲
有嘉賓去時嘉賓好認真問要點做
澤仔咪又係喺隔離放空
佢同零九係日對夜對但唔代表佢會因為咁而變成高玩

死八婆, 講番就記番起佢D閪野
唔怪得我一直以黎都咁憎佢
成日找以辰碴

的確係好飄忽

must站邊我唯一認既狼殺女神以辰
諗番其實應該以辰都唔多妥國際荳
都成日搞9番佢
星期一果集荳荳話如果佢跳女巫會唔信
以辰霸氣回應番佢係一定要信, 型到

真 次次最後一刀都中個50%佢就大高玩
但佢又真係可以次次都唔中
筊個杯成功率更高 小豬哥也是這樣當大高玩的

對佢玩10人局無咩信心
但我覺得佢玩12人警長局幾好玩
難得地輸出正邏輯
又無做咩錯事
我想睇鋒澤多過睇婁
希望每場警長局佢都會玩

係咪應該話澤仔爭咁啲直覺同運氣

其實一日玩咁多局係會好燒腦
之前狂錄 又做主持 又要出歌
加上佢係歌手 職業又唔係專業玩狼人殺
冇可能場場表現咁好 大家對佢唔好期望咁高
雖然見佢俾人屌都好傷心
今場玩唔好 咪下場玩番好
平時心睇啦

其實0995咪又係做比啲迷妹睇
學到啲咩啊 基本中既基本囉
講完一輪咪又係話大家有唔同玩法 打和啦super

邱有時問埋啲問題突顯左佢冇聽書
其實兩個人個心係唔係娛百度

應該話普遍娛百玩家都冇上警嘅概念 除咗澤仔
可能諗住普通平民上警講幾句做乜
又或者卜心講過咁 想留喺警下投票
但個個都唔上警 得返真預同狼上警根本就冇意義
所以我會想警長局有澤仔份

學樓上巴絲講
好多時佢想做效果定想貫切自己調皮系玩家先亂黎左D
正正常常咁玩佢點都唔會太差
基本智商, 邏輯, 轉數
係好多中階玩家同中下階玩家再勤力都補唔上

但佢詐身份都冇場似既
學紹安話齋詐身份唔似詐黎做乜

咁零九詐身份更加唔似

岩呀
同埋點解班女常玩會玩得好 因為佢地真係多時間練
其實有卜荳凱分擔下d邏輯輸出已經幾好
無需要咩都旨意哂五堅
(同埋本身佢地就算只做歌手都係handle得特別多野個種歌手)

感覺上佢自己都唔太care自己贏唔贏到
佢贏咗固然會好開心 跑勻全場咁
但佢輸咗都帶見過佢走心同唔開心
反而係佢啲fans好執著佢嘅贏率

其實10人局都冇咩好盤 套路又唔多
永遠只係睇狀態 d板又唔平衡
12人局警長局多好多野盤

調皮系玩家講得難聽啲就係...

講真fans都會想睇佢贏係正常嘅
但喺yt留言爭mvp嗰啲就做多咗囉

至少鋒澤肯去詐吓身份吖 佢唔做 成個娛百就無人做啦
09係悍跳完 都比真預話完全唔似要爭警徽 笑死我

其實係笑佢 悍跳唔似悍跳

佛系悍跳
佢清楚只要佢扮一扮傻場上冇人會打佢

頂多係小賴 凱希果啲先比較勇敢

同埋酸民都係每期搵唔同既人黎酸
阿采日日俾酸民追擊果期我都化哂
最多唔去CM度睇
或者最多全部鬧阿采果D CM都負皮囉唔係點

主持人嘛 佢有責任撐起個節目
其他人都係黎收通告費 穩中求勝
唔好背鍋就可以

最後一句我話「分明就唔係」會唔會招黑？
可能只睇狼殺嘅觀眾，會覺得佢地平時工作量同班女仔差不多
但五堅分明最多時間投放係音樂度
同埋09以前未做主持都已經話私下係玩德州好少玩狼殺
何必期望咁多

但佢既變化最終都係...

例如金水假跳獵人咁
真係好有變化好有人性

都唔知係全部人都唔清楚個警徽有咩用定點
警下話詐身份
但又冇解釋點解到最尾都冇退水 繼續同真預爭警徽
其他人就信晒佢 平時都會詐身份啦
所以今場咁做都係好人
平時冇警徽點同
唔通佢滴滴代跳咩

其實琴日12人局都好多人話09騎士應該mvp
覺得YT d留言大把路人/酸民唔奇
一係就狂鬧某人 一係就狂讚某人
唔知係咪全部都係fans啦

其實想知觀眾想睇邊種多啲

09 係好穩陣嘅打法
每一步都係為自己隊做最多嘅嘢有最大收益
當然咁穩陣贏面會大好多

澤仔係會諗好多新嘢
好似上次叫雙狼王羅漢跳
雖然最後輸咗
但作為觀眾其實覺得係好睇

所以好想知觀眾究竟係鍾意睇09 屌打定係澤仔鳩玩

係咪最後完全冇人上警長票俾佢
搞到其他人以為佢好似澤仔咁退左水

唔係問米出事都唔洗三堅擔大旗啦
增加曬佢地workload

唔係㗎 問米愷樂偉晉理9得個節目咩
鋒澤算係最稱職嘅狼殺主持啦
又肯上警詐身份 平時又雪騎雪黑市
所以我真心鐘意睇鋒澤上警長局㗎

澤仔特別多迷妹fans 太執著要幫澤仔平反咁
一句都唔批評得咪盞更易招黑
喺酸民角度 佢哋梗係求其搵個人嚟鬧
你越大反應想維護佢 咪越搞你

係
佢最大問題係冇諗清楚收益同後果就做
之前搶09警徽都係

其實我覺得唔係咁多觀眾咁肉緊輸贏
不過肉緊個d先會係yt 留言／lihkg呢度屌
所以可能多d痴撚線但最後又輸嘅玩法，觀眾都覺得可接受

講開又係
問米淨係諗住自己表演看穿牆
愷樂偉晉太過唔想自己背鑊其他少理

試多變化節目效果係好
但前提係成功
失敗咪俾人屌

冇啊 全部投小賴嘛
荳姐都係用呢個pt話自己先係真預
唔係嘅話警下隻狼會上票俾佢

笑死 佢自己都唔知自己d隊友上撚哂警

如果真係做左柒野, 酸民鬧就其實真係由得佢鬧算9數,
一維護, 個反彈力度更大,
去到後尾, 直情一有鬧其他藝人既CM
都會俾其他人當係鋒密留既CM

睇澤仔俾人屌足半年都應該係大部份鍾意09玩法啦.............

因為娛百觀眾就係鍾意睇殺狼人

其實佢地兩個撈埋就啱
09既實力基礎+澤仔求變既心

同埋YT d人冇上帝視角盤錯哂 亂鬧人
之後又係度話要上帝視角先可以好清楚咁盤

姐係我就鍾意睇聰明人多過無腦效果既
睇高質素局都可以係娛樂
姐係個個都好似覺得一定要嘻嘻哈哈先叫娛樂

我自己就鍾意鋒澤呢種有變化多啲嘅
娛百已經十年如一日咁預女獵騎
係近排先肯換下啲新嘅神
如果再好似09咁永遠都係用最有效益嘅玩法會好悶
始終我睇緊綜義節目 唔係專業狼殺節目

唔好對個結果太上心 就算佢亂嚟到輸晒我都冇咩感受

有一半係澤仔幫佢d fans埋單姐

如果場場都係騎士出黎騎 然後殺狼人
係最有效益 但真係好冇癮

因為娛百塊板本身就係殺狼人
好人連殺狼人板都自己仆街
咁唔好怪觀眾睇到哭撚晒

呢樣真係笑死
有一期成個幾星期連續無上帝視角, D觀眾在Chatroom盤到錯哂
後尾終於有局有上帝視角, 呢班傻仔就留cm講到好感動咁

勁快完 唔知自己睇左乜

不過講到尾咪又係娛百啲板子問題

嗰班on9仔真係唔洗理啦衝出嚟柒

我理想既十二人警長局名單:
小賴
零九
偉晉
婁婁
鋒澤
卜心
荳荳
凱希
小7
沁岳
語噥
以辰

星期一果集如果係艾莉兒拎騎士就好啦
難得偉晉跳哂舞咁桿跳贏左

可以咁諗
娛百呢啲咁傾斜既板好人贏唔夠多 唔夠屈
製作單位就會安於現狀 唔會做改變

所以殺狼人目的係逼製作單位改板
但係佢地改完都係濕9板

也太完美

呢個真係夢幻名單嚟
可惜仆街娛百係唔會容許呢件事發生
始終都係要擺啲狀況外嘅人落嚟

好睇既局既最低條件 至少過半人起身上警

笑死就係呢班人要娛百出多d上帝視角？

放荳荳都唔放大眼妹

好多翻牆五毛係度洗板亂盤

最差12人局名單有冇?

連續無上帝視角果排其實都Keep住有人cm問小編, 幾時先有番上帝視角
真係好想屌柒呢班傻仔

邊個係大眼妹 篠崎？on list

可能想講琳妲

笑死

無尊 逸祥 KID 瑋哥 鮪魚 可伊

佢地真係柒
點會有人鐘意睇上帝視角
完全唔刺激

Oh佢叫小7 ?

係

可以唔洗用腦呀嘛 可以傲視全場幾爽呀

逸祥真係 太經典走唔甩

+西小瓜 荳荳 小豬 孫生 語農 大鶴

"我俾網民足足屌左3個月呀!!!"

娛百會摺先定我哋會見到呢個陣容先

仲有唔好唔記得熱捧既凡凡

想睇佢地玩狼兄狼弟

我覺得脷筋妹同佢個fd都玩得幾好，應該至少好過語農以晨丫頭荳荳呢啲

呼呼呢

見到瑋哥2個字都有啲心理陰影

where is 圓圓

仲有大根大飛果啲都

我黎
逸祥 大飛 大根 問米 瑋哥 愷愷
焦凡 阿虎 瑪利亞 薔薔 大鶴 楊晨熙

btw大根連同人佢主人被收皮 一齊消失左

癡脷筋即係雨婷同艾莉兒
艾莉兒近幾場都勁緊張 好易被抿爆
雨婷就幾好嘅
但以辰荳荳應該好過佢哋啊嘛
語噥冇印象見過佢警長局 唔評論

有上帝視角先可以指住個人嚟屌佢點解玩得咁柒

語噥上年玩警長仲將個警徽貼喺個頭度

自己等直播完咗先睇咪得
一嘢拉去最尾知道身份再睇囉
明明自己都盤唔掂又要屌人盤錯

乜料

語噥有豐富網殺經驗 玩警長局應該ok
我覺得上面個名單 如果將以辰換成李懿好似好啲

梗係唔得 要即時係chat room 裸點3狼 再屌晒做柒事嘅人先夠型

遺忘咗佢添 李懿都好ok

想睇語噥換李岳

以晨豆豆以前算幾好，但近1-2年09加入後個meta進化左，其他人進步左好多，但佢地實力好似停留左係鳩玩個年代咁

佢呢集俾人讚完下集就俾人鬧爆

聽朝瞓醒睇

唉依個陣容玩警長局石像守墓，狼王守衛，狼兄狼弟應該好睇都傻，收視實爆升不過機會應該同零九上magicliar一樣..
我擺語噥有啲私心既佢可能係容錯囉，荳荳佢之前有鋪警上發言係精彩既雖然唔鐘意佢

欸 我覺得係語噥>西瓜/李懿>以辰>查個毛 多啲
西瓜係我未睇過佢玩警長局 唔知佢實力係點
李懿有一定能力
語噥警長經驗一定豐富過佢哋

語噥荳荳都好正常呀 我都會擺佢哋兩個
反而要換人嘅話我會換走婁同以辰
不過呢個陣容唔換都好正

季冠軍你都換

牙清對婁上警好有陰影

講真個次季冠軍都係有少少夾硬比

無錯
我真係對婁有極大陰影
季冠軍之前嘅警長局係總決賽
嗰時係荳荳vs小賴 兩個都講得好好
再睇季冠 婁就塞我食屎好大落差

我覺得2種放埋一齊先好睇
全部人09打法會悶 大家都鳩玩又太over
不過如果以佢地係主持黎講我prefer澤仔派有效果d

題外話 我觀察到小賴表水時有意冇意會比畫面/做效果比新人 賽後討論又會控下場 點解唔係主持既反而咁自動自覺

李懿做狼太驚俾人踩佢潮紅
唔遮遮掩掩仲好
其他表水, 盤邏輯各樣佢都進步左好多

阿孚真係自然>妝髮

而家每次見到佢都諗番起佢前排個乞衣陰 唔知係咪髮型師玩鳩佢定佢自己整

又開咗新po
lm

西瓜啦唔想見到荳荳

早晨一瞓醒先發現俾人搬咗第度Where am I
點解個個唔瞓仲要一個凌晨話題已經扯到咁遠

Deja vu
I've just been in this place before

早晨
打風都唔繼續瞓
尋晚都好似一路講緊狼殺呀

你直情無瞓過咁濟喎阿矇

我一路喺你隔離房瞓得好好呀
只係有啲傷心瞓得唔係幾好

矇矇你好似完全唔洗瞓咁

瞓得好好又瞓得唔係幾好爆晒狼喎阿矇

我有瞓喎點解你地個個都咁講

恭喜茶茶成為偉晉島主鄰居,
仲俾偉晉讚好可愛
甘茶表示我都係茶茶

呢個post一早改晒口唔叫大眼妹
大波妹呀

3分題：
呢十二個人同時有狼殺通告嘅機會率係？

唔洗計 係0

小賴比佢3個更識做主持
不過本身應該有人帶佢3個嘅 係突然間變到咁

我跟漏左咩梗

你望下偉晉限動

睇到了
omn別人要買teeshirt才抽到的名字鈴聲 茶茶這樣就獲得了呢
茶茶好開心喔

點解佢嗌到走晒音咁

呢度咁多愛呼堅

琴晚09咁狼竟然冇人睇得出
女巫講完偉晉銀水已經覺得09 鋒澤 偉晉 3狼

我到偉晉扮騎士之前都覺得佢係好人

諗到另外兩狼係09+鋒澤再加埋銀水係偉晉
就覺得一定係佢地3個打套路 唔理由雙金+銀水咁橋嘅

09鳩嗡係100%狼

呢度好多人睇得出
但在場嘅玩家信晒佢

我要騙女巫 我要騙預言家 我要騙全世界

呢個post d人睇得多都變晒狀態流

個pchome live真係好恐怖
尷到我
究竟知唔知觀眾想睇咩

觀眾其實係想睇九澤派糖

完全係pchome員工自己諗嘅福利吧
滿足自己

追緊po

其實去返呢個論點咁咪就係某人果d論點?
做節目可以有多變嘅玩法

問米多變嘅玩法 講嚟講去都係預第一日唔跳

同埋女巫第一日唔救

咁鋒澤又未去到第一日唔跳預同女巫第一日唔救人嘅

兩樣佢都做過呀

兩個都試過
但問米所謂多變既玩法 係合理化要其他人認同佢既玩法 同聽佢講要點玩

um 近期都仲有唔跳預咩
咁問米個格衰啲

鋒澤都叫偶有佳作既

阿澤演唱會嗰時整完個頭之後半個頭都黑色 得返少少金色
好似好少頭髮咁

鋒澤係做試驗+效果 問米單純覺得收益大

問米係直接玩緊第二個遊戲
(我唔識形容 eg看穿牆 場外 etc
令娛百觀眾以為狼殺就係搵人肢體破綻嘅遊戲而唔係邏輯發言遊戲)
澤仔係within個遊戲規則入面鳩玩
要鬥爛最多同孫生鬥唔會係同問米比較

唔係好似 佢係真係越來越少頭髮

快啲染番黑啦再漂真係拜拜

又惡靈 得32分鐘都唔會好睇

卜心係咪會繼續暈

仲有配新到爆新手.什麼是撞 什麼是刀...

後面果個係邊個黎

我覺得個新手都算幾可愛煩煩就不了

我覺得個新手係做狼先特登扮嘢問咩係刀 咩係撞
定我誤會咗

我都想知佢係扮無知定冇做功課

我覺得有機會無知...

見到CM有人問仲有無熊局
觀眾真係咁鍾意睇殺狼人

果啲ON9先Dislike

大家去讚多D帶風向由你我做起

顏呈政
45 分鐘前 (已編輯)
真心希望娛百能把板子調成4民3神3狼，如果真心想加第四神，麻煩請加無法自證的弱神牌。

LIKE咗..

幾靚仔

睇六弄咖啡館識佢 做戲幾好

柏宏身材好好
呢兩集玩很大有佢好可愛

哇屌佢點解會放呢張封面
面目好猙獰

一睇就知係性向test

liked...
但始終都係想取消晒10人局 一星期播2-3集12人

係 俾呢兩集玩很大圈粉

佢唱歌嗰段好正 同kid鬼都玩得好融洽
好期待今晚揭曉佢係真係唔識玩定扮野

突然有直播嘅

懷疑係禁錯制

一入就冇咗

播錯左

有艾文喎

點解咁矮

唉佢真係本身55身
影相嗰個又唔幫佢搵角度影得佢高啲

艾文

出line貼圖

係囉 影到咁矮

奉黃偉晉諭：
如果你身邊有親朋好友也喜歡我們的話，但還沒加入yt會員的話，趕快推薦他們加入，
你們看見的福利，他們完全不知道，
零九有一張那麼性感的照片、鋒澤有一張鬼臉照，都・不・知・道，
趕快把這些好消息告訴他們讓他們一起加入會！員！

真 唱歌都勁好聽

卜心生日錄嘅大明星終於都播！

開波開波！
返黎返黎！我們很正常！
(我會開5分鐘delay mode)

差d唔記得

sor focus 咗去澤仔手臂

我都係
通常會過多幾分鐘先開

我focus左去澤仔手臂個紅點 係咪比蚊咬

咳咳 我地專心返狼殺先

凡凡被踩真係好多表情

投走佢算啦

佢一皺眉我又諗返起淘汰區幅圖

頂笑死

佢仲要歸票

我估佢唔敢歸 大家自由心證喔

你為什麼不說自己是倒勾

煩煩拜拜

票孫生

笑咗 我是個倒勾

我delay咗分幾鐘

單邊預都無人聽凡凡歸票

下一晚又係佢

7拍平民都無死 有D怪

9係梅林預就好笑

笑死 點解得1聽佢講
但我都覺孫生似狼

兩個宣傳一開波就收皮

09好狼

分分鐘係
要屠神唔殺8
要屠民唔殺7
7 8 點都出一狼？

引毒定引人投

09一開頭保2 最後狼坑2

冇人盤預唔倒牌

刀9似係 09會做嘅嘢

晉仔盤了

出去嗰兩條友嚟宣傳？咁快走

兩個係後面好無奈

09大聊爆喎

點解我覺得澤仔係狼

但好似鏡頭仲多過未死嗰陣

似引人毒

九叔似狼

佢自己都話很像我的刀法啦 但真的不是我
點解佢會話1定狼

我覺得1唔係狼喎 九叔做乜話佢定狼

專登聊爆？

鬼故事：
9真預8狼？

8講到明驗佢但冇倒牌
如果8真預佢就出坑啦

有機 刀民嘅話應該7死
刀神嘅話應該8死

煩可能冇驗10

1 9有騎士走
無騎士出嚟

如果澤係狼
佢係咪應該要自爆?
等預報唔到下晚要查誰

有可能呀

咁應該9..

3 7 講野有D似共邊

37狼

今次識捉九叔保完2又放佢入坑呢個bug嘅

但無人投8

3 7 8 係狼？
9梅林預

7如果狼 都幾識表水

會唔會357？

你下晚查邊個呀

歸投

會唔會太快

7唔似狼 幾正氣

Er

成班神

下

屌 盤錯晒

竟然卜心係騎士

09又故意聊爆

冇神有做過野既

兩個金水都係神

狼躺贏

呢局好悶啊媽咪

但次次聊爆完都冇人出佢

睇唔出采子係狼

8月7號上映

依然冇人歸佢出去

今集真係輸神職
那怕是但一個神換成小賴
都唔會三狼在場 end game

卜心點解唔驗

同冇騎嘅12人局真係差好遠

09: 冇得自爆
聊爆又唔投我 想點

3 7共邊
係因為7又係用3做座標打

次次想早啲出去都唔得

完全無好人帶隊

不能只有我看到

屌有有冇收人宣傳費
定特別分開播谷多個星期票房

佢話佢驚比人反傷唔敢查 咩邏輯

真感覺09喺狼隊啲隊友好安心 所以做得好好

以後有煩都唔睇

歸咗個民出去直接end game

我估到09狼
每次09話前面發言的人都幾好，都係狼ge表現
唔通3狼開哂係後面咩，個機率唔高

2 6搵唔到 得09好爆

十二人局之後幾日特別痛苦

屌根本夠膽踩09既都不在場...
踩09搏比觀眾屌

佢今場唔止抿狀態
仲要盤邏輯 完全好人發言

又一局九叔喺咩陣營就咩陣營贏

賽後煩煩第一句嘩好假

小賴

今集好悶

但煩煩真係睇穿孫生

凡凡賽後真係

對藝人尼講 信09 得永生
09好人 唔信=被屌爆
09狼人 信=係09勁遮 冇人會屌我

第一日推民都好大機會贏

孫生個狀態同平時做好人係有啲分別
但說服唔到人票佢呢

都幾慘
難得抿到一隻狼但冇人理佢

九叔最勁係buff隊友

呢樣野拉開晒佢同其他人嘅差距
就算佢表水唔夠好都好，佢比起其他人都係高最少一班

其實係咪有部分藝人開始領悟到呢個道理
開始盲從

個板子都唔係真係咁殺狼人姐

3狼在場，領先左幾多刀呀

煩問卜心：你為甚麼不相信我直覺啊

真係聊得幾差

如果佢第一日就出到6/第二晚有查6成件事就唔會贏得咁輕鬆

呀煩煩真係人如其名
又煩又垃圾

廢囉

其實呢場既上一集09真預+孫生金水輪流俾人票走，可能都有d影響。。。

唔知點解會想查十

多謝提醒

自己諗下點表水說服人啦

仲要話自己話語權無卜心咁大
咁仲唔反省下自己平時嘅表現係幾咁廢

阿孚最後一輪唔應該棄票啦
覺得三狼在場應該可以衝票啦

做預言家唔帶隊叫大家自由心證佢係咪弱智架

屌 咁佢自己又唔歸

係 神職唔帶隊..

如果呢個版可以俾09狼王自爆
咁應該15分鐘end game
咁諗住日頭聊爆啲比人投走 點知歸票嗰個係廢嘅

凡凡logic: 我講中但你哋唔信係你哋問題

將說明力講做話語權
講到好似娛百逼害佢咁
到底點解會說佢不做作真性情

第一輪咪歸咗
冇人理

結果論第二輪投乜都一樣

佢真係好廢 未試過見連續兩日歸票位都可以唔歸票
大佬你係預言家嚟㗎 第二日仲夠膽棄票

我覺得問題在於娛百唔比玩家首驗/扛推09
想當年(2019上半年)
宇辰騎士第一日盲驗09 09直接出局
正式開啟殺09時代 各種首驗首殺
結果比人屌到工都冇埋

其實1出局就講我就猜到
明知自己咁易被推都講成咁

今日係18禁日

仲要 好暈 查到的都是好人 不知道怎麼辦
大家自己投 投 投 投

好似全場得孫生懷疑佢
仲要孫生係隊友

想睇多次九澤晉做狼
然後好人都有賴婁卜balance 翻

第一日有歸6嘅 但冇人理佢咋嘛

凡凡賽後係咁話卜心話語權大過佢屌你底牌係張預 又捉到6係狼 會唔會可以試下講多幾句說服下人呀？連兩輪都唔歸票 到底做緊乜... 淨係識賽後賴個責任落人到

其實佢同孫生都係一樣
又係直覺系抿出個friend
但冇能力說服人地跟佢嗰套
孫生可能會好啲嘅起碼啲人都知佢亂點係會中
不過我兩個都唔鍾意睇
成日鳩噏霸住啲鏡頭

我知點解第一輪投唔走孫生喇
因為歸咗都冇人留意

女巫獵人騎士都冇做過野

冇理由晉澤卜心聽唔到佢咁明顯聊爆 佢哋居然都係投走咗7號

第2晚刀9號真係好靚
攪亂晒好人思維
呢場采子真係睇唔出係狼

懷疑6但第二晚又唔驗佢

係囉 點解卜心唔驗 完全諗唔明

咪就係 自己唔歸喺到屌人

佢話有講唔知驗邊個

女巫獵人冇做嘢都算啦 但係冇理由騎士唔出嚟

神多死佢一個有咩所謂 最少做咗先..

孫生起碼冇馬後炮
喺賽後討論話人唔信佢

佢驗6死左嘅話就會全場推走澤仔

可能7保3都有D關係

卜心都係玩狼玩得好啲

我覺得佢鳩驗一個已經ok

求其啦 2367 都得

今集好人真係零建設

係 7保3身份更低.

一刀9號就知09一定係狼
孫生個狀態都唔似好人
唯獨係捉唔到阿采係狼
搞到我以為卜心係狼添

佢兩場做好人都麻麻地
卜心玩好人快啲進步返啲 好為佢著急

點解? 雖然點都已經end game

有啲咁既事?

卜心做狼真係無敵

因為佢一開始流10入驗人流
但懷疑6直接講查6埋得..

係 個期個個都驗09先 話佢做好人就帶到隊

人狼差咁多搞唔掂
我荳同凱希人狼平均好多

雖然唔明點解卜心是但一個都唔騎 但唔鍾意騎士張牌 所以唔特別怪佢
09 係刀9係刀得靚嘅

我記得有輪首殺九叔嘅藝人比人屌到反艇

我覺得凱希做好人勁d 佢做親狼都好早死 同埋唔太帶到風向

佢話自己想投6
以為個個好人都會跟佢一齊投走6
佢assume 6係日頭走咗 所以夜晚想驗10

佢好有信心自己會推得走6 下一個係10？
聰明少少留兩個啦

好彩佢冇改驗

澤仔尋晚贏左一局之後8月繼續輸

本身就多一個神 驗錯死咗都唔驚啦

我又唔覺驗殺09
同宇辰畀人抄有直接關係
睇返宇辰畀人炒之前喺post #1
固定套路被binc程度同問米一樣待遇

澤仔勝率低處未見低

仲要9號係嘉賓 其他人應該都會想嘉賓宣傳留耐啲
係九叔先咁狠

其實單邊預就應該聽佢講 唔好分散
出錯佢揹 但好人分散哂啲票 異型票就查

呢集斯亞做狼 第2晚改鋒澤既刀 去殺09
比人屌到飛起

其實今集到卜心個位都未有預出嚟
係咪第一輪就鳩驗一個仲好

痴線 2個嚟宣傳嘅嘉賓俾九叔殺哂
一個日頭俾九叔帶風向推走咗
另外一個夜晚俾佢刀走埋

09做狼真係冇輸過咁濟（以前d集數唔記得 但呢幾個月都keep住win)

呢樣野九叔同問米有啲似
問米以前成日話做預驗新人
完全唔俾人遊戲體驗

成班好人唔信佢唔係佢嘅錯

我記得有啲集數新人太多 個個都爆水起狀態
冇坑位 俾人毒or 投 所以都輸咗

但同你後面宇辰被炒係唔關事.

公主袖對比仲有阿孚
無咁上下瘦都唔好著啦大佬

觀眾咁講法 娛百有咩可能唔做D野

突然諗起小巨個心理學流(雖然講真預
09話呢個刀法好似我刀 但唔係我刀
但佢之後又唔講到底似邊個刀

個排09比人首驗首殺得太誇張
完全睇唔到佢玩，其實幾冇癮
但依家變咗個個都唔敢殺/唔跟佢
結論就係好難攞個平衡

仲有印象中09做好人好少比人扛推

提起女巫就係女巫 睇起似自己刀就係自己刀..

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(98)

應該得09夠膽咁做

就係咁

好少輸，因為依家2隻大狼可以靠刀法贏

但最近有場係 茵茵，婁同佢做狼
果場2個隊友俾人抿爆，加茵茵帶真預
搞到狼唔夠刀

要尊重底牌咁玩
騎就騎，刀民就刀
我覺得同問米唔同嘅

咁癲㗎咩 講到全世界都係為咗睇09咁
即係要明知佢係狼都留佢喺度

大高玩，太超班

但好難期望宣傳嘉賓可以玩得好
呢個遊戲門檻都高

但而家都會有CM屌人人都跟零九
咁如果唔係成日上
死人都跟零九啦
錯左唔會俾人屌先

但依家唔係話d新手/常客都係
09好人＝跟09唔會比人鬧
09狼＝跟錯都唔會比人鬧
咩
我覺得同首刀首驗09兩件事黎？

完全唔記得咗10點sunny day 首播